<h1>Часть проекта - на скорости</h1>

<p>Проект, разработка которого велась с максимальной скоростью, когда приоритет результата выше написания тестов(было написано пару e2e тестов, но это как капля в море), построение архитектуры и описания системы. (Примерное время написание всего проекта - 2 месяца, с учётом лаунчера и доработки маркетплейса)
В предоставленных модулях демонстрируется только небольшая часть кода, которая требует рефакторинга.

<ol>
<li>Не в полной мере используются принципы SOLID, DRY, KISS</li>
<li>Присутствуют большие классы - для решения стоит использовать миксимы</li>
<li>В ходе разработки проекта - тз было также в разработке, менялись требования и изначально не ясно какую архитектуру должен иметь проект. В связи с чем архитектура проекта несколько раз менялась, что привело к её неоднородности. В ходе рефакторинга следует привести архитектуру кода к одному стилю.</li>
<li>Не все типы в полной мере описывают состояния объектов</li>
</ol>

Модули global - подключаются глобально.
<ul>
<li>database - содержит все коллекции бд</li>
<li>environmet - в реальном времени позволяет задавать параметры приложения</li>
</ul>

Модуль Reliable-alarm - используется для таймеров, которые должны выполнится в указанное время даже при сбое приложения. Следует добавить возможность указания исполнительной функции и её параметров в виде массива. Также добавить возможность останавливать и возобновлять работу таймера.

<ul>
Игровые модули:
<li>character - содержит персонайжей игрока</li>
<li>squad - управление группой персонажей пользователя по карте</li>
<li>battle - содержит в себе игровую логику схваток между противниками, как с реальными игроками, так и с ботами</li>
<li>notifications - модуль оповещений построенных на сокетах и сбора сообщений с помощью rest-api.</li>
</ul>
Кроме того, существуют другие модули, например map - карта для захвата построек, добычи ресурсов и перемещения групп пользователей по карте.


<ul>
Некоторые ссылки для тестирования:
<li>Маркетплэйс - <a src="https://market.cybercity.game/">https://market.cybercity.game/</a></li>
<li>API игры - <a src="https://game-api.cybercity.game/swagger#/">https://game-api.cybercity.game/swagger#/</a></li>
<li>API авторизации - <a src="https://game-auth.cybercity.game/swagger#/">https://game-auth.cybercity.game/swagger#/</a></li>
<li>Пример клиента для авторизации - <a src="https://game-client.cybercity.game/auth">https://game-client.cybercity.game/auth</a></li>
</ul>
</p>

<p>
Так же требовалось разработать лаунчер игры - для её обновления, админку и тд...
</p>

